{
  "Home": "首页",
  "Overview": "概览",
  "Explore": "发现",
  "Developer": "开发者",
  "Learn": "学习",
  "Dynamics": "动态",
  "Coin release": "代币释放",
  "Ecology": "生态",
  "Community": "社区",
  "Activity": "活动",
  "Global community": "全球社区",
  "Bringing together Xone's global developers, token holders, validators, and all supporters, working together towards a common ideal": "汇聚了 Xone 全球开发者、代币持有者、验证者及所有支持者，为了一个共同的理想而携手共进。",
  "Explore the future with Xone": "与 Xone 一起，探索未来。",
  "Get help and support for Xone": "获得 Xone 的帮助与支持。",
  "Looking for opportunities to collaborate with Xone": "寻找与 Xone 的合作机会。",
  "Build a better Xone together": "一起构建更好的 Xone。",
  "Promote Xone with community members": "与社区成员一起推动 Xone",
  "Collaboration and Support": "合作与支持",
  "Notice": "公告",
  "Timely capture the latest updates and announcements of Xone": "及时捕捉 Xone 的最新动态与公告等内容。",
  "Engineering": "工程",
  "Xone employment opportunities": "Xone 入职机会",
  "Explore career opportunities in a decentralized world, immerse yourself in the forefront of technological change, and become an innovative pioneer in the Web3 era": "探索去中心化世界的职业机遇，投身技术变革前沿，成为 Web3 时代的创新先锋。",
  "Bounty Hunter": "赏金猎人",
  "Participate in document contributions": "参与文档贡献",
  "Join us together": "与我们一起",
  "Discover DApps in the Xone Chain ecosystem": "发现 Xone Chain 生态的 DApp",
  "Create APP": "提交 DApp",
  "Website": "官网",
  "Share": "分享",
  "Audit": "审计",
  "Audit report": "审计报告",
  "Code": "代码",
  "Github repository": "Github 仓库",
  "White paper": "白皮书",
  "Description": "项目描述",
  "Search for desired projects": "搜索感兴趣的项目",
  "Xone Developer Resources": "Xone 开发者资源",
  "Contact us for assistance": "联系我们，获取帮助",
  "Refer to the official documentation for basic building knowledge": "查看官方文档，了解基础的构建知识。",
  "Quickly get started building using code examples provided by Xone developers": "通过 Xone 开发人员提供的代码示例，快速上手构建。",
  "Learn Xone": "学习 Xone",
  "Code Example": "代码示例",
  "See More": "查看更多",
  "What is an Xone Chain account?": "Xone Chain 账户是什么？",
  "How to trade Xone Chain?": "Xone Chain 如何交易？",
  "What is EVM?": "了解什么是 EVM",
  "What is a block?": "什么是区块？",
  "What is Xone's replay protection": "了解 Xone 的重放保护",
  "What is the Xone Chain module?": "Xone Chain 模块是什么？",
  "Attempt to build the first ERC-20 token": "尝试构建第一个 ERC-20 代币",
  "Open roles in our network": "相关文档",
  "Active address": "活跃地址",
  "Artwork": "艺术品",
  "Work together with us to maintain the security of the Xone Chain ecosystem.": "与我们一起共同维护 Xone Chain 生态系统的安全。",
  "A top-level DApp built on the Xone Chain ecosystem, exploring infinite possibilities and driving cutting-edge innovation.": "基于 Xone Chain 生态系统构建的顶级 DApp，探索无限可能，驱动前沿创新。",
  "Discover opportunities for collaboration, work side by side with the Xone team, build a blockchain ecosystem, and enjoy technological and resource support.": "发现合作机遇，与 Xone 团队并肩前行，共建区块链生态，享受技术与资源支持。",
  "Gain a deep understanding of Xone's technical architecture and development progress, and explore the underlying innovation and engineering practices of blockchain.": "深入了解 Xone 的技术架构与开发进展，探索区块链底层创新与工程实践。",
  "Help Xone build a brighter future in another way.": "用另外一种方式帮助 Xone 构建更加光明的未来。",
  "Nodes of Xone Chain": "Xone Chain 的节点",
  "The current content is provided by application developers. Xone has no control over the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services, and assumes no responsibility. If you have any questions, please contact the project directly.": "当前内容由应用开发者提供，Xone 无法控制任何第三方网站或服务的内容、隐私政策或行为，也不承担任何责任。如有疑问，请直接联系相关项目。",
  "Token release": "代币发行",
  "Team Release": "团队发行",
  "Release Quantity (XOC)": "发行数量 (XOC)",
  "Transaction Addresses": "交易地址",
  "Q1_title": "Xone 是什么？",
  "Q1_text": "Xone Chain 是一个基于以太坊协议的去中心化 Layer-1 区块链平台，也是领先的行为价值激励区块链 (BVI)。在 Xone Chain 上，每一次互动都创造价值，每一份贡献都会获得奖励。通过其独特的 BVI 系统，用户的行为和贡献会被实时累积并转化为奖励。Xone Chain 提供高性能的区块链解决方案，具有交易速度快、成本低、隐私保护强、去中心化治理等特点，使其成为一个充满活力、创新且蓬勃发展的生态系统。",
  "Q2_title": "谁经营 Xone？",
  "Q2_text": "Xone 是一个去中心化的区块链平台，不受任何单一实体控制。Xone 的存在依赖于全球范围内运行 Xone 协议的计算机网络，这些计算机节点共同记录并维护区块链的安全性和完整性。任何人都可以成为 Xone 节点，通过运行 Xone 软件并遵守协议规则来协助网络运行。",
  "Q3_title": "它与其他的有何不同？",
  "Q3_text": "Xone Chain 融合了以太坊的技术成熟度与比特币的价值存储理念，同时引入创新的行为价值激励机制，形成了独特的竞争优势。",
  "Q4_title": "Xone 的解决方案",
  "Q4_text": "通过将激励机制直接集成到 Layer 1 协议中，Xone 消除了这些权衡取舍。最终，Xone 打造了一个高效、以社区为导向、可持续发展的区块链，旨在将用户行为与生态系统的长期发展保持一致。",
  "Q5_title": "什么是 BVI？",
  "Q5_text": "构建一个以行为为核心、以身份为纽带、以治理为驱动的 BVI 体系，将为 Web3 生态注入新的活力，解决现有痛点，形成一个用户参与度高、激励透明、公平共治的未来数字经济模式。让每一次链上互动、每一份贡献都能获得明确激励，不论是交易、跨链、社群互动，均能转化为用户价值并且借助自由身份体系和 GVOTING，将治理权广泛下放到每一个参与者手中，避免单一机构或大户垄断，实现真正的共治共享。",
  "FAQ": "常见问题",
  "Xone Guide": "Xone 指南",
  "Understand what Xone is, explore, learn, and master its infinite possibilities": "了解 Xone 是什么，探索、学习并掌握其无限可能。",
  "Xone Build": "Xone 构建",
  "Learn how to build DApps on Xone and unlock the future of Web3": "学习如何在 Xone 上构建 DApp，开启 Web3 的未来。",
  "Xone Blog": "Xone 博客",
  "Read Xone's research report on the future of Web3 and learn about Xone's next steps": "阅读 Xone 关于 Web3 未来的研究报告，了解 Xone 的下一步计划。",
  "Natural Resources": "资源",
  "Mastering key resources of Xone, obtaining technical support, development tools, and opportunities for community collaboration, and embarking on a journey of blockchain innovation": "掌握 Xone 关键资源，获取技术支持、开发工具与社区合作机会，开启区块链创新之旅。",
  "Under construction": "建设中",
  "Tools And Infrastructure": "工具与基础设施",
  "Get Xone build related development tools and suites to help you or your team quickly and efficiently accept Xone.": "获得 Xone 构建相关开发工具与套件，助力您或团队快速、高效的接受 Xone。",
  "In the ever-evolving landscape of blockchain technology, Xone Chain emerges as a modular Layer 1 solution that redefines how we perceive and interact with on-chain value.": "在不断发展的区块链技术中，Xone 链作为模块化 Layer-1 解决方案，重新定义了我们对链上价值的认知与交互方式。",
  "Explore Xone's future vision and growth path, and witness how we drive the advancement of blockchain technology. From technological innovation to community building, Xone creates unlimited opportunities for users and developers, jointly ushering in a new era of decentralization": "探索 Xone 的未来愿景与成长之路，见证我们如何推动区块链技术进步。从技术创新到社区共建，Xone 为用户和开发者创造无限机遇，共同开启去中心化新时代。",
  "Us on Mar 21, 2025": "2025 年 3 月 21 日",
  "Welcome to the XOC Release page! This guide will help you quickly understand why you need to release your XOC and how to complete the release to ensure your operation goes smoothly.": "欢迎来到 XOC 释放页面！本指南将帮助您快速了解为何需要释放 XOC，以及如何完成释放以确保操作顺利进行。",
  "Why Release XOC?": "为什么要释放 XOC？",
  "XOC is the native token of the Xone public chain, and WXOC (Wrapped XOC) is a mapping token used for Xone Testnet interaction. In order to use XOC on the Xone Mainnet, you need to convert WXOC to XOC, a process called unwrap.": "XOC 是 Xone 公链的原生代币，WXOC（包装 XOC）是用于 Xone 测试网交互的映射代币。要在 Xone 主网上使用 XOC，您需要将 WXOC 转换为 XOC，这一过程称为解包。",
  "How to Release XOC?": "如何释放 XOC？",
  "Get your tokens unlocked fast by learning what to do in this guide! Ready to start unlocking XOC?": "通过本指南了解操作步骤，快速解锁您的代币！准备好开始解锁 XOC 吗？",
  "I have understood and know how to perform the release operation": "我已了解并知道如何执行释放操作。",
  "I need to see how to release XOC": "我需要查看如何释放 XOC。",
  "Step 1": "步骤 1：检查钱包代币",
  "Verify that the connected wallet address has sufficient funds to pay transaction fees for interacting with the Xone testnet. Also, check if the wallet holds WXOC tokens.": "验证连接的钱包地址是否有足够的资金支付与 Xone 测试网交互的交易费用。此外，请检查钱包中是否持有 WXOC 代币。",
  "Next step": "下一步",
  "Step 2": "步骤 2：转移 WXOC 代币",
  "Transfer WXOC tokens from the connected wallet to the designated contract address on the Xone test network. Waiting for confirmation of transaction data.": "将 WXOC 代币从已连接的钱包转移到 Xone 测试网络的指定合约地址。等待交易数据确认。",
  "Previous": "上一步",
  "Step 3": "步骤 3：信息确认",
  "Once the WXOC token is successfully sent to the specified contract address and the transaction data is confirmed, Xone will automatically send the same amount of XOC to the address you used to interact with the contract. After that, switch the wallet network to the Xone mainnet and verify that the token has been received.": "一旦 WXOC 代币成功发送到指定合约地址并确认交易数据，Xone 会自动将等量的 XOC 发送到您与合约交互的地址。之后，请将钱包网络切换到 Xone 主网，并验证代币是否已收到。",
  "Go to release": "前往释放",
  "Operation Guide": "操作指南",
  "Skip": "跳过",
  "Send WXOC tokens": "发送 WXOC 代币",
  "Send WXOC tokens to the XOC Release contract": "将 WXOC 代币发送到 XOC 释放合约。",
  "Synchronize data": "同步数据",
  "After receiving the token, the contract will synchronize data with Xone Mainnet": "合约收到代币后会与 Xone 主网同步数据。",
  "Release XOC": "释放 XOC",
  "After synchronization, XOC will be released, which can be confirmed by going to the main network": "同步后将释放 XOC，可前往主网确认。",
  "Please connect wallet!": "请连接钱包！",
  "Send WXOC success!": "发送 WXOC 成功！",
  "Release XOC success!": "释放 XOC 成功！",
  "I Need to Release": "我需要释放",
  "Current Release Remaining (XOC)": "剩余可释放 (XOC)",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Send WXOC": "发送 WXOC",
  "Locked (WXOC)": "已锁定 (WXOC)",
  "When you send XoneTestnet WXOC tokens to our contract address, they will be locked and await the next release for the corresponding amount to be unlocked.": "当您将 Xone 测试网 WXOC 代币发送到我们的合约地址时，它们将被锁定并等待下一次释放以解锁相应金额。",
  "Please go here": "请前往此处",
  "Learn more": "了解更多",
  "When releasing XoneMainnet XOC, the amount you can release is calculated based on the locked amount in your address. If you haven't made any releases before, Xone will send all previously releasable amounts to your XoneMainnet address when you confirm the release.": "在释放 Xone 主网 XOC 时，可释放的金额将根据您地址中锁定的金额计算。如果您之前未进行过释放，Xone 会在您确认释放时将所有可释放金额发送到您的 Xone 主网地址。",
  "Tips": "提示",
  "1. Please ensure your connected wallet account has sufficient Xone Testnet gas fees. Out of gas?": "1. 请确保您连接的钱包账户有足够的 Xone 测试网 Gas 费。Gas 不足？",
  "2. Each release has a limit, so plan ahead accordingly.": "2. 每次释放都有额度限制，请提前规划。",
  "3. It’s recommended to familiarize yourself with the release rules and process in advance. Learn how to operate and understand the rules here.": "3. 建议您提前熟悉释放规则和流程。点击此处了解操作方法和规则。",
  "Important Information": "重要信息",
  "Release contract": "释放合约",
  "No matching data found!": "未找到匹配的数据！",
  "Load More": "加载更多",
  "Ended": "已结束",
  "Releasing": "正在释放",
  "Pending Release": "待释放",
  "Block": "区块",
  "Release Amount(XOC)": "释放数量 (XOC)",
  "Transaction Count": "交易次数",
  "Successfully Released(XOC)": "成功释放 (XOC)",
  "Next Release (XOC)": "下一次释放 (XOC)",
  "Released (XOC)": "已释放 (XOC)",
  "Address": "地址",
  "Remaining Total Quantity (XOC)": "剩余总量 (XOC)",
  "Date": "时间",
  "Amount (XOC)": "数量 (XOC)",
  "No Data": "暂无数据",
  "Please refresh the page or contact the administrator.": "请刷新页面或联系管理员。",
  "Release Progress": "释放进度",
  "Welcome to Xone Mainnet！": "欢迎来到 Xone 主网！",
  "From this moment, unleash your mainnet tokens and step into a new era! Experience the high performance and expansive ecosystem of Xone Mainnet, and embrace the future of decentralization.": "从这一刻起，释放您的主网代币，迈入新时代！体验 Xone 主网的高性能和广阔生态，拥抱去中心化的未来。",
  "Search Address": "搜索地址",
  "Release (XOC)": "已释放 (XOC)",
  "POBVI (Proof of Behavior Value Incentive) is an innovative blockchain consensus mechanism used to identify the value of user behavior and incentivize the specified behavior value. POBVI verifies the on-chain behavior of participants to determine who will receive the reward, thereby ensuring the integrity and fairness of the on-chain incentive system.": "POBVI（行为价值激励证明）是一种创新的区块链共识机制，用于识别用户行为的价值并激励特定的行为价值。POBVI 验证参与者的链上行为以确定奖励归属，从而确保链上激励系统的完整性和公平性。",
  "Hours": "小时",
  "Minutes": "分钟",
  "Seconds": "秒",
  "Days": "天",
  "Remaining at the end of the season": "赛季结束剩余时间",
  "Total Addresses": "总地址数",
  "Active Address": "活跃地址",
  "GV Contribution": "GV 贡献",
  "Transaction": "交易",
  "Data Overview": "数据概览",
  "contrast": "对比",
  "Day": "天",
  "Developer resources": "开发者资源",
  "Access comprehensive tools and documentation.": "访问全面的工具和文档。",
  "Engagement opportunities": "参与机会",
  "Connect with an engaged user base for feedback and adoption.": "与活跃用户群体互动，获取反馈并推动采用。",
  "Number": "数量",
  "Historical GV": "历史 GV",
  "Quantity (XOC)": "数量 (XOC)",
  "Percentage": "百分比",
  "Trading (24 hours)": "交易量（24 小时）",
  "Joined on": "加入时间",
  "Activity level (30 D)": "活动水平（30 天）",
  "Joined 10 days ago": "10 天前加入",
  "Data": "数据",
  "Follow": "关注",
  "them together": "一起",
  "Go Release It": "去释放",
  "All Network GV": "全网 GV",
  "Released GV": "已释放 GV",
  "To Be Released GV": "待释放 GV",
  "XOC Total Release": "XOC 总释放量",
  "Total Transactions": "总交易数",
  "Total Historical GV": "历史 GV 总量",
  "Time (UTC+0)": "时间 (UTC+0)",
  "Epoch": "周期",
  "Season Name": "赛季名称",
  "Obtain GV": "获取 GV",
  "Fee": "费用",
  "State": "状态",
  "Released": "已释放",
  "Can be released": "可释放",
  "Expired": "已过期",
  "My GV Record": "我的 GV 记录",
  "Selected": "已选择",
  "Release All": "全部释放",
  "GV To XOC": "GV 转换为 XOC",
  "Confirmation Information": "确认信息",
  "Ensure that the selected release GV information and rates are correct.": "请确保所选释放 GV 信息和费率正确。",
  "Authorization Confirmation": "授权确认",
  "Confirm wallet authorization and start XOC release.": "确认钱包授权并开始释放 XOC。",
  "Release Complete": "释放完成",
  "Hash": "哈希值",
  "Block number": "区块号",
  "Total": "总计",
  "Available": "可用",
  "Cancel": "取消",
  "Go Releasing": "开始释放",
  "Please do not close this page and Authorize in the awakened wallet!": "请勿关闭此页面，并在唤醒的钱包中完成授权！",
  "Share to": "分享到",
  "Confirm": "确认",
  "What is a person?": "什么是个人？",
  "Independent individual": "独立个体",
  "POBVI (Proof of Behavior Value Incentive) is an innovative blockchain consensus mechanism used to identify the value of user behavior and incentivize the specified behavior value.": "POBVI（行为价值激励证明）是一种创新的区块链共识机制，用于识别用户行为的价值并激励特定的行为价值。",
  "What is organization?": "什么是组织？",
  "Active organization": "活跃组织",
  "What is a project?": "什么是项目？",
  "Independent Project": "独立项目",
  "Please note that! The selected identity plan cannot be changed after confirmation. Please choose the appropriate plan type.": "请注意！确认后，所选身份计划无法更改。请选择合适的计划类型。",
  "Do you need to see a more detailed plan introduction?": "您是否需要查看更详细的计划介绍？",
  "The identity plan you have chosen is:": "您选择的身份计划是：",
  "You can obtain the following benefits:": "您可以获得以下权益：",
  "Fully-Backed Reserves": "完全支持的储备",
  "One of the World's Leading Cryptocurrency Exchanges": "全球领先的加密货币交易所之一",
  "Confirm selection": "确认选择",
  "Check in the browser": "在浏览器中查看",
  "XOC balance": "XOC 余额",
  "The data has been precision processed and updated before 10 seconds.": "数据已精准处理，并在 10 秒前更新。",
  "GV Overview": "GV 概览",
  "What is GV?": "什么是 GV？",
  "Yesterday": "昨天",
  "Today": "今天",
  "What is Epoch?": "什么是 Epoch？",
  "Next": "下一步",
  "Previous Epoch Reward": "上一 Epoch 奖励",
  "Previous Epoch participation": "上一 Epoch 参与情况",
  "The current Epoch starts from": "当前 Epoch 开始于",
  "Other": "其他",
  "Ranking": "排名",
  "Season information": "赛季信息",
  "Historical Season": "历史赛季",
  "Total reward GV": "总奖励 GV",
  "Content": "内容",
  "Confirm your information": "确认您的信息",
  "Search for popular organizations and projects, follow them Finding the Best Practices for Xone": "搜索热门组织和项目，找到 Xone 的最佳实践。",
  "Find the organization or project that you are interested in and join them": "找到您感兴趣的组织或项目并加入",
  "Name": "名称",
  "Sharing Channels": "分享渠道",
  "Total Users": "用户总数",
  "Total GV": "GV 总量",
  "interaction volume": "互动量",
  "Their information is provided by the application personnel who created them, and Xone cannot control or participate in any practices related to their services, content, privacy, etc. Please pay attention to protecting your privacy and property security.": "这些信息由创建它们的应用人员提供，Xone 无法控制或参与其服务、内容、隐私等相关行为。请注意保护您的隐私和财产安全。",
  "user growth": "用户增长",
  "active": "活跃",
  "All Items": "所有项目",
  "The data was updated 5 minutes ago.": "数据已于 5 分钟前更新。",
  "Popular": "热门",
  "Newest": "最新",
  "Show {{ count }} Results": "显示 {{count}} 条结果",
  "Joined organization": "已加入的组织",
  "Joined projects": "我已加入的项目",
  "My Project": "我的项目",
  "Enter": "进入",
  "Create": "创建",
  "my project": "我的项目",
  "my organization": "我的组织",
  "Basic information": "基本信息",
  "Set basic information for your project/organization.": "为您的项目/组织设置基本信息。",
  "Upload profile picture": "上传头像",
  "Upload Background": "上传背景图片",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Introduction": "简介",
  "Contract information (optional)": "合约信息（可选）",
  "Owner Address": "所有者地址",
  "Contract": "合约",
  "Socialize": "社交设置",
  "Set up third-party social media information for your organization/project.": "为您的组织/项目设置第三方社交媒体信息",
  "Social Media": "社交媒体",
  "Privacy": "隐私设置",
  "Set up public information for your organization/project.": "为您的组织/项目设置公开信息",
  "Public Access": "公开访问",
  "Opening, your organization/project is publicly visible.": "开启后，您的组织/项目将对外公开可见",
  "Download contributed data": "下载贡献数据",
  "Opening, your organization/project members' contribution data can be downloaded.": "开启后，您的组织/项目成员的贡献数据可以被下载",
  "Join Settings": "加入设置",
  "Personalized settings for user joining mode.": "用户加入模式的个性化设置",
  "Unlimited": "无限制",
  "Users can actively join.": "用户可以自由加入",
  "Only by invitation": "仅限邀请",
  "Users can only join through invitation links.": "用户只能通过邀请链接加入",
  "Granularity": "粒度",
  "Hour": "小时",
  "Contribution to GV": "GV 贡献",
  "Last Seen": "最近访问",
  "Download": "下载",
  "Method": "方法",
  "Contribution": "贡献",
  "Contribution behavior": "贡献行为",
  "Invite To Join": "邀请加入",
  "Setting": "设置",
  "Enter the official website": "进入官方网站",
  "Join The": "加入",
  "View and confirm the contract address information published for your project.": "查看并确认您的项目中释放的合约地址信息",
  "Confirm Save": "确认保存",
  "Add": "添加",
  "Saved failed": "保存失败",
  "Saved successfully": "保存成功",
  "Join the BVI program and reap your own value": "加入 BVI 计划，收获属于您的价值。",
  "About BVI, you need to know": "关于 BVI，您需要了解",
  "More": "更多",
  "Click to upload": "单击上传",
  "To Be Updated": "待更新",
  "Download CSV": "下载 CSV",
  "Toggle color mode": "切换颜色模式",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Avg. Block Time": "平均出块时间",
  "Avg. Tx Cost": "平均交易成本",
  "Login successfully": "成功导入了系统",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "Contact us for further assistance!": "联系我们以获得进一步的帮助！",
  "pageNotFoundMessage": "很抱歉！您正在寻找的页面无法找到。您可以尝试<1>刷新</1>页面或<3>返回主页</3>。",
  "Contributor": "撰稿人",
  "Details": "详情",
  "Media toolkit": "媒体工具包",
  "Term of service": "服务协议",
  "Let's embrace the future together": "让我们一起拥抱未来！",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "ALL": "全部",
  "24H Tx Amount": "平均交易笔数",
  "Release My GV": "释放我的GV",
  "Transactions": "交易",
  "See more": "查看更多",
  "In Progress": "进行中",
  "Loading": "加载中",
  "Find the organization or project": "搜索组织或项目",
  "Edit": "确切地",
  "Language": "语言",
  "Item List": "列表",
  "Number of Addresses": "地址数量",
  "Link": "关联",
  "Hot": "温暖的"
}